有冇人jupas放榜嗰陣話過如果有offer就會努力讀書 以過3爆4為己任

有幾多個真係做到

我
每個sem爆4

我有講過
但我係話入到A1 先會以過3爆4為己任
入咗A2
冇事

你分數中中挺挺
jupas放嘅choice正正常常
有10幾分

大部份人點都接到offer
（計埋asso / ou / poly hd）

咁個個都過3爆4咩

本身諗住上到大學
一個新嘅開始
要好好咁讀書
唔知仲hea過中學

我 每個sem都過到0.3

每次week1都會咁同自己講

我諗重點係努力讀書 唔係過3爆4
而家啲嘢難過中學十倍 個人就頹過中學十倍 都唔知個grade會爛成點

過咗海就係神仙

真 我有3科冇上過堂咁滯

冇
由頭到尾都好清楚自己只係買多四年時間同張沙紙
Grad到咪得囉 爆咩四

見到啲人sem 頭好似好有目標，最後又hea 足一個字sem，出grade嗰陣收晒皮就覺得好好笑

啱啱好

唔好笑我啦

當年無諗過自己要入asso
結果讀咗兩年asso
同一科我同另一個人都keep住頭兩名成績
攞埋政府outstanding performance scholarship
入咗三大其中一科non-jupas都幾competitive 嘅科

有決心就會做到
唔一定個個sem爆足gpa 4.0
但你會明白緊張學業係咩感覺
不過都唔好過分緊張 好傷身
加油啦

Ok don’t ff

So????

final嚟了

想鼓勵下人姐

Btw勁少用連登
留個言又遇到你呢啲戇鳩連登仔 笑撚咗

入到u都keep住咁嘅成績？

咩科

點鼓勵法
覺得自己好勁好威？

自求多福

Final同term paper都做完

jm9啊你

放榜之前已經預咗入唔到，所以冇期望
捱咗兩年ASSO有大學肯收，之後先努力讀書
答謝佢哋肯收個廢人入大學讀
Keep住GPA3.2左右

過一爆二就ok

其實都估到你下一句會咁覆
覆得咁低手 真係令人失望

醒多你一句
一個喺現實生活中已經有好多人欣賞嘅人
係唔撚洗好似你咁喺度窒鳩人
然後覺得自己好威好勁

慣咗認真讀書，一入u出翻正常力
上堂認真啲，唔走堂
同埋最緊要唔遲交asm都已經好過好多人

唔係能力上贏人
而係求學態度
但我真係讀緊dream major
所以又會有動力d

算文科嘢啦
確實係咩就唔講喇

我都識人又係爆四
但份人好chill
佢中學banding都唔係好勁個啲

有啲名校出身
都可以讀到好垃圾
所以唔洗覺得人地好勁
忘記中學DSE失敗過嘅
Asso係另一個奮鬥人生

你應該冇朋友

你唔係入A1咩

No A2

鬥gpa, 不如鬥每個sem讀幾多credits?

得罪講句，其實local真係大部分幾廢，如果認真讀其實得nds可以鬥下

Same
Btw陣間要考試 依家仲hea緊

今晚open book考 冇上過堂 冇温過書
打算開卷先温